没事巴

？

加埋我 懶得開個post

没事巴

喺哩度留名算

最快都過年後

你本身有舊post洗乜又開
我就係唔想俾街外人追綜到

睇岩左個單位，好心動

沒事巴
點睇將軍澳樓價

劉個明先

將軍澳咁大
暫時見到坑口寶林康城跟新界區跌幅
調景嶺市中心將南跟港島東區跌幅

没事巴有冇用 FB ?

LM

Lm

想買寶林區啲私樓或甲屋（非新都城）
宜家業主放咗2 3個月都唔願減
個價超硬，600萬係一個關口，平多一萬見5字頭都唔願
真係唔知佢哋那兒來的自信

但人地都可能咁諗你

留名

咁快買樓

lm

我唔會係呢個post講睇法 太高調

邊度可以追隨你

我會追隨你地

没事巴可唔可以繼續開個道指 納指進入熊市 (2)

600萬做得八按
唔明點解要鋤多一蚊
哪兒來的自信？租務市場硬淨咪strong hold囉

打個比喻啫
挫都唔只挫佢一萬
佢開600，我開570 都話冇得傾

你用咩理由鋤人價先得
話人裝修殘地段差的話，就算你只係鋤一蚊我都唔同你傾啦

同屋苑同呎數對上一口成交9月都係599
樓層差唔多，坐向大家都唔係向南
今日咁嘅市況都想做返9月時果個價
抵佢放係度2月都賣唔出

業主團結一致strong hold

係度lm 先

沒事巴

留明！

業主自用盤? 自用點會咁易鋤，佢地心態賣唔出就自住

沒巴